尋晚大濫捕，可能係黑警內部分裂做成

尋晚無目的狂拉路人，記者，議員，甚至細路，其實立唔到功，只係不斷要上頭同PPRB執屎

極大可能係23kg冰毒大茶飯食唔出，啲狗仔想作反

我哋要好好思考一下，如果利用依個契機去進一步分裂對家

光復香港 時代革命

無論黑警做乜 連登都有辦法講到自己又贏

你諗得太多喇

呢個真 打飛機勁過藍絲

你太天真

我無講我哋贏，只係話對方露出咗一個缺口

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
請追擊

唔諗又點贏呢

係
就算對家贏晒
連登仔: 啦 佢地贏到咁 開始忘形咖啦 驕兵必敗 機會黎啦

我有講過贏咩

咁多負評
老屈我話贏然後膠化我個po
咁好咩

有咩證據呢

無，純粹推斷
我實在諗唔到Moko food court拉個細路返去除咗要上面執屎有咩作用